---
title: 14th post
date: 2017-09-25
---
Vandaag maak ik ons concept visueel door middel van een programma Adobe XD. Dit is een programma waarin je een app-prototype kan maken waarin alles klikbaar is en je een goed idee kan overbrengen.